聽晚有冇人喺松本

獨撚一個想搵人食飯

睇咗松本美術館草間彌生未 幾正

啱啱名古屋落機，未去到